開掛之達人呃錢，請廣傳！

唔好捐錢！report死佢！

人血饅頭好好味

Push

有睇過下佢live
但點解話佢呃錢

拎哂人地d 直播當自己

佢地轉播now直播依家已經無做，佢地無做直播經驗，詳情可以睇返佢地個page

已經有證據證明佢同多個content farm有關係

fb page「開掛之達人」食人血饅頭

有FB Page搞眾籌「香港勇武前線基金」唔知係咪呃錢 求FC

我有睇 18年尾仲share 緊藍屍content
一定為左cap水扮義士啦
藍底食人血饅頭

（轉，歡迎查證）
報多個page

「召集50萬Like 要求林鄭月娥下台」

直接偷片放去自己facebook 影片, 有無問過原創我唔知, 我只知佢無落credit、無比番原創者條link 出黎，所有view 數自己袋

原片：

仲要係人地條片個logo 上面加自己FB
原片：

呢條杜汶澤 喱騷 Chapman To’s late show 《CEO盤問室》EP4 黃秋生 剪主片其中3分23秒片，成功呃左４０萬views，３５００ shares
原片：

１９萬views，６００shares

DL 左條片再加自己page 名同字幕先upload，唔好諗住話back up 用呀，
share 、post link、落credit 無樣有做！

除左片，仲有圖

原圖：

原圖：

仲要繼續比佢咁樣厄like 嗎？

自己mon舊post,佢d回覆全部大陸仔口吻，好明顯無無去過前線甚至係現場！
全部live都係loop人地個d,而且問過佢係完全講唔出籌到巴錢用去邊

推

如果係同路人都會叫人捐612啦，而家開掛之達人擺明呃人錢

612就收皮啦

push

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

Gogetfunding回覆

Hi,

Thank you for contacting Customer Suppoprt.

In circumstances such as this we contact the fundraiser and give them 7 days to respond. If they do not respond in this time, we will take steps to remove the fundraiser.

If you are certain this is a fraudulent fundraiser we recommend you contact the police to report the matter. They in turn will contact us so that we can provide them with any information or evidence we have, to assist in any prosecution. You are welcome to forward my details as a point of contact for them.

I have in the meantime, suspended the campaign.

Kind Regards,
XXXXXXX

呃like 唔係呃錢呀！

可唔可以問佢
已籌咗既錢會唔會退款？

開掛係呃緊錢呀！借緊前線之名去眾籌！
仲要咩預備都無，所謂嘅喺前線就拎人哋傳媒直播緊嘅片，佢同步reupload去播，仲要整晒字誤導人哋話自己做live。

坐享其成
同民建聯有咩分別?